原來吹箭咁易整 好擔心俾人利用去傷害人

不過射程應該有限

吹唔到遠 無訓練嘅準繩度又有幾多?

好似唔難整
但千祈唔好試呀

暫時黎講 最易取得素材 又有一定殺傷力
當然要揀岩對象

利申唔鼓吹暴力行為

諗起尋日有個post話香港可以釣到雞泡魚
千祈唔好攞支吹箭篤佢呀 好危險

推上熱門叫人唔好整啊

藍色絲既雞泡魚

唔好呀

打廢老有用
黑警就差d

好似好難咁 不了

會唔會有人用黎傷害工聯會個班暴動始祖